有無人覺得香港警甴文化要發揚光大

就好似全球都知白人差人歧視黑人咁
當全球都知香港警甴有幾咁黑暗
再融入電影、遊戲世界入面
班狗就水洗都唔清